當大家煩惱緊點返工 不如諗埋下放工點

如果都仲係得鐵行得
幾點先返到屋企

利申 住屯門 我諗9點 放6

已放棄

仲要有排迫

stay公司咪唔洗煩放工囉
第2日仲慳番車錢同時間

忘記了如何下班

返到公司再算啦

香港人慘過狗